點解旺角間木津無人食

木津
網上訂座享8折優惠兼賺里數
網址:
地址: 旺角亞皆老街84-86號昌明大廈地下
電話: 26499899

呢間嘢
次次行過都靜到仆街
有啲可憐佢但又唔敢試

有冇勇者挑戰

打非中?

咩意思

躝啦

1Q 題? 因為無人問津

唔係打非中

你地自己行過去望下咩事
我未見過間嘢有客

食過一次，唔多掂

咁大膽

我從來都未見過間野開

Openrice 嘅負評都估到間野唔好食